有冇人試過無原因地鍾意一個人

最近識咗個男仔
佢性格上冇一樣係我鍾意 樣又普普通通 個人又傻下傻下
但就唔知點解 一同佢講完第一句嘢之後就成日都好想留意佢
佢平時做啲乜
鍾意啲乜
佢嘅一舉一動
同身邊嘅人會講啲乜 全部都好想知
到慢慢發現自己成日會望住佢 聽到佢同其他女仔玩得埋自己會呷醋 先知原來自己鍾意咗佢
但佢眼𥚃好似就淨係得班好主動好識撩男仔嘅女
我唔係A0 但第一次主動鍾意一個人 第一次對一個完全陌生嘅人咁上心 而佢就對我忽冷忽熱 我同自己講過好多次放棄 但都擺脫唔到佢

係咪見佢咁普通所以ff男友養成，然後自己中咗伏

唔會啦 冇咁嘅癖好

我以前番pt都有但咩都冇做，野都唔敢講，之後佢就辭左職，果史諗起佢就傻笑，之後有時諗起都覺好開心。有佢wts,但從來都唔敢wts佢(好毒

有 毫無原因咁鍾意左佢
唔知想點

有 但我唔想沉佢船 所以冇特登成日搵佢
但佢一唔覆你就好囉囉巒 又好想知佢做緊咩

鍾意係無得解，我之前係咁

佢可能都對你有興趣但係怕羞先對你怱冷忽熱呢。btw 有啲人就係會一見鐘情，真係無得解釋。

有，識咗好多年，但一啲都唔熟，突然對對方有興趣

我明 我真係明

Samehere

我都想唔沉 但真係控制唔到個心諗佢 唉

希望係啦 佢真係好難捉摸

點難捉摸法

我明喎，不過男女調轉

佢會做好多嘢引我注意 到我真係同佢講嘢佢又淨係笑一笑一句起兩句止 成日都會望實我 但一有其他女仔喺隔籬就即刻望第二到 同變個fuck boy咁特登喺我面前flirt人

我就係好鐘意佢

個原因咪就係鐘意佢傻下傻下囉？

從來未知會有限期

一向都好討厭蠢嘅男仔

渴望看見你卻又不敢走近

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

這份掛念 要怎麼承受

如果到下世紀 期待會共你一起

通常過一排就會無事